[3DS/NS]前MHXX玩家討論區(104+4) XX係大家既集體回憶

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

綜合左小小Q&A

常見問題❓
(1)咩叫Z順？
Z順指一人一任 輪流接任務打

(2)邊到有得睇DLC會出咩裝？

(3)重弩邊把勁？
正會心 : 雷狼龍(震雷派生) 鋼龍 鎧龍 天迴龍
負會心 : 角龍 鏖魔
推薦技能 : 貫通彈強化 連擊/弱點特效/見切 超會心/痛恨會心 彈導強化 反動輕減+1

(4)XX有無混裝推薦？
請善用混裝器

網上混裝網

(5)咁大劍推薦咩裝？
好多巴打推薦[後期]ブラックXシリーズ
過渡期就乖乖地螳螂裝啦

(6)做乜我着住螳螂裝成日比人屌既？
螳螂裝技能
I : 護石技能點數兩倍
II : 技能點數+2
你乜技都唔裝，淨係用呢兩招技梗係比人屌啦

(7)XXXX素材邊度有/打？
上Google打 [MHXX (素材有既中文字)]

(8)XXXX珠有咩用啊？

(9)點解我成日見倒人地騎住條龍既？
佢用緊 職業-空中 (エリアル)
I : 用依個模式既人，佢既迴避會變左前空翻一下，如果踩中條龍會跳好高，空中打龍會增加騎乘值，滿左就可以騎龍
II : 一上到龍背既時候記得禁實R制(90%一上到背唔係咆哮就係Fing身)見倒騎乘條係紅色要禁實R制，橙色就繼續禁實，綠色就狂禁A/X制，條Bar滿左就係騎乘成功，比龍頭icon追倒就失敗

(10)我見倒人地個名隔黎有個黃冠好靚啊
細黃王冠 - 1個二名怪全Lv通關
大紅王冠 - 全部二名怪全Lv通關

(11)次次做捕獲任都打死條龍，特別係異名！
你需要觀察眼，幫怪物上色後，就死會閃下閃下

(12)準刃頭點拎架？
I : 村任1-6星(除左高難度&貓任)全Clear + ユクモ村貢獻1500以上
II : 完成高難度 - 終焉を喰らう者

(13)刷護石應該點刷？
打G位Event : 急募！炭砿採掘求ム
打死左條碎龍之後禁リタイア上面既サブXXXX交任，唔好做主任！除非你想完場比人踢

(14)有冇啲咩好用既網站提供？
Key quest :
MHXX Wiki :
Google :

(15)粉塵好稀有啊！
去準備エリア交易品度買生命之粉啦！拎去合完多到你驚啊

(16)XXXX狩技有咩用？

(17)點轉風格 / 狩技？
裝備箱轉

(18)點解有啲技能黑左？
因為個技能發動唔倒，可能關你把武器事

(19)新手用咩裝好？
鬼蛙，鬼蛙S同鬼蛙X

(20)點解我入唔倒FD個場 / 個FD入唔倒我場既？
一係你Block左佢，一係Set左Switch專用房佢3DS入唔倒

(21)清完Key任冇無緊急點算？
禁哂黃色個啲對話佢

(22)點樣攞下載禮物？
未入角色前去Download度Download哂啲野
之後入角色再去準備エリア揾交易隻貓度拎翻哂佢

by點解個名係紅色

個幾鐘都無人開

仲有15日

垃狗

老屎忽死唔斷氣

黎獄傳教士ルナ

WHO

反XX=25

仲開 傻撚左牙

屌你老母

今次應該可以推到26號岩岩好開新POST

個POST名簡單一句XX已死咪算，都係一樣意思

藍名開post洗撚你教

評左分先

人

皮已正

藍名教番藍名開POST，好似係

前玩家留名

痴線諗住唔開大家好落台 死都要開個新

唔開點連到26號開新POST啊

26號咩日子

happy friday好似係

開始集體回億，26號前推爆呢個PO

想當年個個獵人打到碎龍絕種

老任要告白貓侵權

抵啦

少佐無驚玩了

辣殺鴨驚末日

G持

屌你老味即刻負皮
唔撚洗講咁多野

老任幫遊戲界替天行道

好波

白貓隻屠龍驚

唔係 係告白貓個玩法抄3ds mario觸控 好似係

其實幾大獲 告得入既話佢旗下好多隻驚都可能中招

隻辣殺驚矛人玩啦

你玩bb 啦

有無人幫打鋼龍

你想要咩料

無料

剛角 爆哂頭 兩次都無

18 0775 7113 7481

開緊等陣

都無場

負評1001 hunter pan gor

支持

moon

yes

睇嚟今晚冇人
訓先

晚晚都無 得返我地兩個

太早訓唔著😭

有我

仲有第二彈

Btw 第三次beta新增封面龍個場得15mins

第3次了

千祈唔好click呢條link
入面d相全部冇著衫露哂出來

金雷公

一拳一隻

原來山本先最迷MH

又10石抽碌撚

呢隻可能唔錯
如果玩慣switch隻hori制

not bad喎 無線+震動都有

報到

到

牙秋

唔好怪佢 佢搵緊錢買ps4

Every 2 hours

14日

冇c字手, 不了

請珍惜XX

XX-3

-4

-2

-1

牙娜我陪你推

牙秋已經消失咗

吓

冇人打機

打緊zelda

咁早邊得閒

深夜就見真章

此POST最終章

11點

拿

瞓前一推

Weak ya

話咗

慘

不了

每2個鐘

HELLO

MOTO

Every

2

years

隻奇撚幾大隻喎

我愛xx

虛假陳述

你係寵

有冇人一齊打上位斬龍 ??
啱啱先拎返起部機

推po啫

唔使推得咁密既

冇人打

睇緊波

牙秋睇完皇馬有無哭

蝗狗

狂賀添啦

牙秋=蝗狗

秋

ok

新類型球王

大家還好嗎
差唔多搵夠錢可以請假打機

我明明係雜種狗黎

可以再搵多幾日錢先

條女做咩過左黎推post

買左MHW

又關你事

今晚挽龍豬beta

挽緊拉

咁快買左ps4喇？
唔等埋我

同蔣囝d自推有咩分別

牙秋上身牙你?

用緊佢黎6 MHW

牙垃

幫我碌龍豬 未買

BETA都要6

幾時有話碌beta牙

挽你老母好過

挽你地個GTA啦

雞

有名你叫
banG dream

對唔住 冇咩事我出番去先

唔駛理佢, 佢gay佬黎

你都係

你地都係

又互含

你

gay

想玩龍G

入唔撚到

又爆ser?

垃圾ser

今日beta要預購左先有得玩
聽日4點先public beta

yes 我siri用男聲

抄登仔可憐到動漫角色都唔放過

你唔買？

屌 嬲

畢鳥

屌
記錯左今日13號

唔洗瞓咩

屌 睇完波好嬲 打XX！

訓你老

你鏝？

係打就打到3點9睇疤狗

開未

訓住睇

牙so‼️

5hrs

執未

執咗

Pad

封緊塵

尊機

‼️

隻龍G睇人玩好似幾正

下次MHW beta係幾時

頭先都仲未入到去

仲玩緊XB2
部PS4真係封緊塵
我要買個HDMI adapter先得
個mon得兩個窿但係要插三樣野

19好似係

買多個電視咪得

又係凌晨開?

應該都係

打新龍！

唔係好鍾意xb2

醉曖XX

有無打崩龍

太早唔打機

luna mh post 吉祥物

唔洗訓

睇攻略崩龍任要 要打完轟虎馮海之後打 異常震域
但點解我打完轟虎馮黎無出到異震

重拾興趣‼

原來MHW，太刀滿氣刃計個BUFF冇左

唔小心訓著咗

你指攻加成

係

棄驚啦
咁仲有咩好玩？

玩番勇太

hr掛

自己睇

唔識日文

自己google

學咩人玩mh

第一頁有嘅嘢唔答

咁再無人留言了

鳩up咋

出到啦！ 有無人 幫打 有3開

我知

答得咁悔氣不如唔好答

撐住

娜

lunag

典牙

又有得睇tyler1 正

傻鳩都睇

最鍾意睇傻鳩

又冇人打

牙秋上黎講兩句又扮得閒

睇啲人問買ps4可唔可以唔買plus就好想恥笑 好撚心個200幾蚊月費都慳撚住就咪學人打機啦

2舊幾係年費
除返開都唔使$1日

上次堆乞衣話plus都要合購
笑到仆街

Wa 我唔敢講啦 一陣又被人屌返轉頭

橙 迷巴係隔離比人寸

笑死小妹

都廢事出去 講黎講去都係個幾樣野

我到而家都仲未有心情迎接MHW

認真講 第一次BETA前都真係幾期待
BETA之後真係無哂

不過都會玩

想同ching你瘋狂XX

19號見

條友仔中文理解能力咁差
俾佢玩中文版都冇撚用啦

玩中文版搵資料同玩死自己冇辦法

人地真獵人七年前玩開漢化版 而家叫人玩日文版算點先

究竟中文patch呢樣野嘈過幾多次 次次無聊入親post都會見到人嘈

佢地理解係行貨冇偷跑
但係早一日出都唔係叫偷跑咩？
者係早一日出就唔係偷跑？
而家就出先叫做偷跑？
得返一個星期都叫有排？

班友餓到傻撚左，係咁上下

好撚奇怪 七年唔玩mh都得
而家偷跑差幾日都等唔切

btw 今晚7點又有生放送

樓上=雞

寵=on9

.

娜=狗

青電主劍士混裝有無得翻生？

神裝嚟

點混

見人著過下

講開就想玩XX

一講真獵人三個字就會發作

真

隔離講攻略又係搞笑，
比哂資料你睇又點，XX出係SWITCH度個陣，WIKI資料咁齊咪又係照問

隼……

開谷撚全面進場！

同牙寵一早開咗谷

想入你菊

入未 差你

下 唔加埋我

tg搵petshopgirlsbbg

搵未

嗨咗

搵咗

小圈子

係時間買W

挽留

要同XX既手足講再見了

牙迷咁好氣係個邊講咁耐

老屎忽不願面對新系統

You

大家弱智抄登仔 邊有份呢邊個邊

肯買未

話w帶xx咁多野玩都擺低粒膠
係咪真係玻璃心成咁

事撚但啦wfc

鳩up下咪算 認真黎做咩

最認真係你

jer住哂

bye

佢以前就係咁得罪左個pad大神

真
佢jer住哂呢到d手足

邊個

驚自爆唔講

😰😰😰😰😰

聽講你得罪LC DAD

踩到佢條尾

🤔

我都比佢block jor

tg ?

即係佢唔會見到你講野🤔？

入谷都會見到

咁扑黎做咩

Why block u

唔好問我
我都唔知佢做乜春

想知

你點知佢扑左你

隔離為左駁迷巴 真係夠膽死係度講違心話
根本村任冇左d人一定唔會自己走去solo

谷睇人icon無相

😂

訓左幾個月
Beta3 係咪有封面怪打
星期五開?

如果唔係有啲裝要解村任出 邊有人會肯solo而唔同人連

下仲beta 唔係開賣喇咩

咩咩頭

根本ps mh先係正宗
你班任狗不願面對

夠中肯

季侯鳥呢樣野就集集都有
今集仲有班真獵人谷左7年
半年後再睇下仲有幾多人玩緊咪知到底今集「轉型」成唔成功

而家都唔係嘈正唔正宗
係講緊冇咁多野玩者

你地轉唔轉去MHW？

好似轉左好多咁，驚難上手

呢度得一個人唔轉

開名未

我無留意開MHW野，有無網介紹？

仲未有機？

尷

我有機但未必玩

的確少左村任對某部份人黎講係少左份樂趣
我比較在意故事
以前集會同村任故事係分開
依家好似一味講滅盡龍
Trailer又唔似以往咁最後有隱藏BOSS出現

咁講嘅人通常第一個玩 仲可以已經係psn買左😏

分post啦 都廢撚事煩

帶埋我

+1

+2

+3

咁流出list到唔計隻屍堆古龍都仲有兩隻新怪未公開既
最終BOSS就一定有唔洗擔心

講起張LIST就嬲
4同X死都唔出炎妃

未玩過2代
其實炎王同炎妃有咩分別

同一角龍一樣係村限定
動作完全一樣

炎妃跑之前會有一下好明顯既前置動作，炎王冇

岩岩睇番片先知
之前都唔覺有呢樣野

p2同dos冇, 係2g果時為左令到佢同炎王有d分別先加上去

黑奇撚之前有無出過

好老實, 就算我有PS4都唔會玩
根本MHW=新monster hunter frontier z

4G

呢隻野我要睇番片先有印象自己打過佢

桃岩龍

都唔知做乜鳩 一講真獵人就觸發哂啲神經

最撚on9係走去踩xx 係得香港先有咁低質既mh玩家

今朝我講W冇XX咁多野玩d人都起哂鋼啦
其實睇返咁多地區係得香港先有咁多冬眠左7年既真獵人

唔敢講野了

有無清有興趣重拾XX準備幫佢倒數

佢地大多數人都係覺得老任嘅主機/遊戲=垃圾+低B，而且好多都係以前玩開PSP(iso)嘅玩家，今次可能係第一次比錢玩芒亨....

而家d人打機係為左黨派架啦
你睇出面d引戰po幾多
明明switch一出引起幾多競爭
無呢d公司,一早間間好似笨大高達game咁

Bandai哩ｄ公司真係越來越仆街

唔明點解打機要分派別，又任豚又索狗又真獵人假獵人....咁樣勁on9

冇印象喎
有冇片睇下

難分真與假獵人留名

老獵人我就識

唔洗爭呢度全部同ME一樣都係忠實任迷
你地準備比人CAP圖返高登笑啦

有無人 螳螂裝 識出8技 計數差 唔識出

酒場之心個啲多多都出到啦

我

No

唔係果種啊 係一招一招果隻啊

你有咩石 放去混裝器度計咪得

無pad玩想打xx

螳螂裝 都可以用混裝器？

會有螳螂裝結果

點解人地出到8技 我出唔到 我明明粒石都出到3招

點解我唔明一招一招

姐係唔係複合技

你咩石 武幾多S

拔會4 匠4 3s 螳螂刀3s
想出 拔會 集中 納刀 超會 弱特 斬1

無可能

邊出到
走招弱特出其他好過

神護你冇就收嗲啦pan

依家出除左弱特 都出到 想試下塞哂入去

就係睇過有人出到8技 先想試下

呢粒石出到邊八招 唔計螳螂原本兩招 另外六招係咩先

依家咁樣出 仲淨番一個一洞 一個2洞

呢度得七招咋喎 另外你話得返3個S 仲想點出多招技

今日見人地出到

就係想知點解人地得

因為佢出個啲技用得少位.....

咪住先 兩張圖粒石都唔同 出既技都唔同
你要分返清楚有啲技既裝飾品係1s+2 姐係有啲技只要4個s位就可以出到技
你一開頭問既幾招技全部都唔係1s+2 咁自然出既技無咁多啦

btw 第二張圖啲技都作用不大 不砌也罷

明白 姐係佢出廢技 所以整到 明白哂啦

屌

希望4點唔好俾場閪波我睇

真係閪波屌你老母

d乜乜之心4珠出到兩個技
12珠出到6技
護石連珠再出到3技
再計埋護石效果倍加同秘術
11技

我覺得如果兩個月前我冇棄驚
我而家應該可以砌到果套傳說中既神島裝

我有時懷疑呢條友係假膠 問d野咁撚on9

😂😂😂😂

利申:空戰匠2狗龍大劍 升到解放 老獵人 5貓車內 冇打村任

有心唔怕遲
重拾XX未

😞

刷未

夜晚先打機

朝早打咩

ppad

又扮重拾

今晚真重拾

今晚開場！

留名等打天眼

天眼
不了

Nintendo Labo

<獵人最後熱身> PS4《MONSTER HUNTER: WORLD》Beta版第三回
開始: 1月19日 早上十時 (香港時間)
結束: 1月22日早上九時五十九分(香港時間)

牙秋冇份

喂

支拎牙秋出部雄火龍pro

唔準再提

第2個鐵丁

隔離post真係好on9

貼嚟睇下

識漢字就當識日文？

笑撚死我

好似係中文版先係王道
玩其他語言版本都係垃圾
好似係

今晚重拾xx

見到啲武器道具中文名就諗起以前p系漢化版咁

開場未

聽朝10點滅盡見

牙pan你開

30 1721 9955 7226
1111
重拾XX興趣！

插返條HDMI線先

屌
食緊拉麵無得john

開緊機

83邊個來?

嘩
我對上一次玩已經係聖誕之前

打隻7頭都3貓

笑撚死咗

邊個三貓
踢咗佢啦

如果三個一人一貓呢

我地3個

踢晒佢

只要入到mode就無野反唔到

屌
得兩貓

嫌我地廢 走咗

返緊屋企

重恰完畢
明天滅盡見

打得
仲有冇人

冇

有咩留返聽朝10點講

我聽晚10點先講

Ok 唔等你

?

未出先棄

有冇人開

有

真？

隔離post d人係到屌beta任務時間短

呢樣冇屌錯，個BETA時間上係SET得差

以前啲試玩都有35mins比你鳩玩
而家多兩隻怪 場大咗 時間反而少咗

我又咁睇喎
試玩版都係比你早d試下隻新怪d招
贏唔贏到唔係個重點，反正你正式版一定贏到既

試怪還試怪 而家搞到好多人都夠鐘殺唔切隻怪屌哂鬼咁

不過有其他人都得既話 就技術問題啦
試多幾次練多啲囉

乜田打未

試野俾咁少時間你試?
成個地圖都未行熟啦下話

你可以話頭廿分鐘試唔哂咪下鋪再試埋

咁點解要set到咁短?

打完, 做緊野

比你試晒d野咁唔洗要正式版啦

beta出既內容就係俾你試部份野

而家你同我講出黎唔係俾你試哂個BETA?

隻滅盡好少血? solo下先

都係冇答過我問題
點解測試版唔係50分鐘而係15/20分鐘

縮短時間用意係邊?

而家BETA定位係下位怪, 正正常常咁打冇問題

咪撚係咁過區

而家唔係冇人打得贏喎

我都打得哂添

咁有資格屌未?

十卜

Beta時間短唔短呢個問題只係帶出一樣野 係冇人關心個地圖有咩係入面 個個都係只諗打怪

好易打 用太刀第一次打都時間內
啲技又唔難避

真假獵人大戰

講講下被人屌返轉頭未打過mh咁

都係個句啦 到時分家咪撚煩

留守呢度 個邊屌下都唔得

有條友仔連真獵人係指緊咩人都唔知

最撚煩有班過街老鼠成日死出黎抽兩下水 抽又抽得柒
一屌佢又縮返入去 轉個頭又死返出黎

算啦Ching
果班老鼠都唔撚係打機
隨時兩部機都無

牙迷算啦 轉個頭屌屌下又屌第樣架啦

成班唔知頭唔知路衝出黎柒
連人地抽緊咩都唔知

迷失巴覺得今次mh可以玩到幾耐
有冇機會破銷量

破就梗架啦 話哂都一次吸引哂任索兩邊玩家 仲有咁多新野
玩到幾耐真係唔敢講

我玩到幾耐定班真獵玩到幾耐？

仲有隻老鼠走左入黎博搵人撐

出面爆PO係度覆埋

垃圾先會比條龍有時間過區[/quote]beta都打到定番咁咁勁[/quote]
講咁多做乜

拍條片證明下自己

全體玩家平均

唔理3DS定PSP
日本本土最高都係400萬
最終應該都係差唔多
外國就真係難講
今次科咁多水喺外國宣傳但反應一時熱一時冷咁
但應該會比過往好既

玩開既會繼續玩

純粹追大作果堆頂盡一個月之後咪等DLC再玩兩野

隔左幾年個D呢

睇下佢仲有冇隱藏系統例如公會任/二名任呢d
冇既話齋做集會所任
好快就會清哂
我估兩個月就收哂皮
剩返兩三成玩家係衝大細金/全章

唔知, 我未坐過監

其實有二名都唔會耐玩
XX耐玩係因為個垃圾冠
好似係

G1-G5既二名係為出而出

今集連呢d任都冇
而且護石好似唔使掘？
唔使洗護石更加快玩完

唔駛掘咩

護石好似有得買...
已經準備好瘋狂課金

白金可能有D好難既獎杯掛，佢夠痴線可以叫你100隻熔山龍添

MH本身都有章解
釣1000條魚燒1000肉打100隻怪呢D冇意義既獎杯多舊魚

純粹鳩UP下，雖然冇章拎，但係狩獵數係可以拎稱號，
不過正路都只會將D章搬哂去做獎杯

而家有個新講法架:

季侯鳥話返人轉頭真係好笑

ps4好多獎杯條件都好19

今集講左無章?

唔係話獎杯唔好
但係咪冇獎杯就冇野玩呢
如果係咁以前D人為咩而打機

其實咪即係儲章

訓咗冇睇

可以繼續訓

儲裝備？儲外觀？
其實要keep得隻game耐玩 呢啲系統都要有

冇機留名

冇機請去隔離

Pan God幾時帶我玩fornite

屌你咁都見到

幾廿歲人都無ps4係咩心態

細蚊仔先得1部

聽日下晝邊個打

片手=打少一個人

同呢啲傻閪一齊打就真係打少一個人啦

任豚惡到

ok 屌完笠水先

勇武d
屌哂全部

哈哈哈哈

返工啦

有矛人可以帶我打麥浚龍

夜啲啦 不過條龍solo都唔難

垃圾盾斧
諗住Gp嗰陣 撳左做R1收刀

有無團

有 係mhw post組緊

半日推左3頁
好耐未試過

講晒我點打囉
口講你唔服咪算
其實大多數超特都易打，佢唔望你從後射尾穿腳訓低射頭就得
而重弩最驚三大係滅刃，天眼，青電
G5時各打一隻反而真難，試咗好多次尤其裝怕雷，打雷怪會秒
超特時其他大多數起手只係兩個人拎雷狼重弩，麻一次集火，兩人集火射腳訓低射頭
天眼真係怕咗所以其中一個人拎曙光弩，滅刃要避向怪左手邊，死既機會少好多，避完一下從怪左下角向上上蹲射佢背。
青電係唯一一隻劣到用勇輕磨死佢
大約咁多

未用過勇輕
想問有幾勁

要問牙立

條on9cap哂圖又威又勢
以為有幾威 被人屌就龜縮話人屌佢老母唔岩

屬性輕弩我就知好勁

做愛吧

食緊嘢

又有得笑啦

有冇清同我用雷狼重弩二人超特
留番兩貓俾我

我
我超特5貓以下

燼滅未

聽日

W太刀都幾撚屈g

會盡快回家

又出去食女

燼滅+1
等開波

有人未 返緊

1點

打左成晩先壓線打贏麥俊龍
我係咪唔適合用盾斧

無人 weak算

luna又up下扮玩

玩其他武試下囉 橫掂都唔難打

G黎

Weak

角龍難打過佢

一陣著ps4黎打下beta

都話1點
開緊機了

下

哦

RhBbanuQGA

乜都打下

full ed?

-2 岩岩完咗

下場john

PAN GOR CURRY ME

未贏過

部ps4要update

solo會易啲 少血好多

發嬲個陣打佢白化部位好啲

聽朝要早起身 第日再troll
good night

點分發嬲

撐起哂啲毛 兩邊翼同角都白哂就係(好似係)

邊個區入

1

就係solo

入黎一齊打囉

2貓user

2貓too

想唔想小妹開mic

好想

打極都無硬直 打極都好似唔死咁

有嘢做 不撚玩得

cls

死現充

想問下點解我村三星全部任打完（除貓任）
佢都無金色clear
但一 二星就有

利申：新手

同你講你有村委託未接

G

接曬
我對左個任務清單
全部都已經clear

有任未開

咪住先 金色clear係要連貓任都清埋喎

你想打拎隼刃定咩

隼刃頭點拎?

又有beta

今次衰咩

打下滅盡先

想拎隼刃

第一版打錯 藍色clear就得 唔洗清貓任同高難度

原來金色clear 要貓任都解埋
咁如果只為拎隼人頭
清曬貓任外的關就ok?

我都知會有藍色clear 標籤
但我都清曬貓任外的任務
村三星都無藍色clear

逐個對下wiki仲有咩任未打

今晚有無人跟住條片試

終於放假

打機未

啲人已經棄哂W啦

睇緊新番

XD

過咗之後就冇晒動力開

same

數位版已買 26號見

廿六號飛左

去邊

追完堆花生
其實每代都有一兩把武器比較強架啦
不過拎beta黎講表現就跟車太貼咁姐

見到諗住純粹屌下佢大口氣話片手打少個算 點知條友cap圖出黎洗哂版咁
以為有咩大道理啦 原來講咩輸出低就打少個 仲要撻哂紅冠又成
即刻屌到佢縮

準備quit工做全職獵人未

等錢開飯課金買玩具
點都挨埋個2月先
過得到個月頭
月中月尾= hea過+放假
返十幾日又出糧

以為佢網絡有問題先連回，點知係嬲到洗版，笑到我

雙刀係咪鬼人鳩掀三角就得

推到26號岩岩好

??

就住推 仲有幾日先26號

其實一直都想問
option度明明較左button提示唔顯示
但係中間畫面間唔中都彈d 要你禁咩掣禁咩掣既指示
有冇辦法整走佢唔彈出來

只係玩過第一次beta 係唔係miss左好多獎勵

武器提示果啲好似只會出一次

過咗求其一個任就得咩唔係

過滅盡就得

係 每次開機第一場先會有

班鬼佬已經玩緊正式版

反鬼佬

有無人26號凌晨打通宵

唔值得小妹打通宵

玩beta 有野送咩

送正式版

打多幾場有無得拎多幾個code

你早訓咪講囉

你估我係牙秋？

話時話 佢唔係有得開個狩獵團or之類
係咪姐係公會咁定係有咩唔同

即係我咩野都無miss🤔？

不了😘 等你地玩起曬我先join入場行企😘

第一次beta無滅盡
哭左😭😭😭😭

開場企係到等少佐solo咪得

仆街啦
唔通要換pro

16秒應該係pro+ssd

咁平 唔係唔換下話？

Delay咪delay 遲入場可以打少啲

全世界等你牙清

仆街
又病😷

WEAK YA

橙

XX都係咁

有冇醬油 第一次聽

依幾日用pro玩都有時會疾

尋日打滅盡都試過騎雀仔 但係唔識控都係跳返落黎

三星緊急任務求帶
48-9240-2702-1016

嗨

有巴打幫左啦

只係聽過16人大房
但都係限4個人出任

淨係大房黎咋 以為係公會咁既野

集會所唔係20個人咩

Miniature Crown Master trophy
Obtain a miniature crown for almost every monster in your hunting log.

Giant Crown Master trophy
Obtain a giant crown for almost every monster in your hunting log.

獎杯有大細金

唔意外 似係啲章變哂獎杯

原來20人

隔離PO果個認屎認屁既SMS，好似SWITCH出XX個陣都出現過？

好明顯係季候鳥啦
有認真玩過mh尤其係XX點會講得出片手=打少個
又有得控場又可以好輕易咁100%超會心
點會打少一個

仲死撐緊

片手係XX係全盛時期，
W又唔係改弱左，感覺都係好似以前咁，D技一齊就可以輸出/控場任玩

應該難少少
片手不嬲都係偏輔助既武器黎
係xx做到高輸出係因為刃藥

就咁睇佢個新技能系統好似冇以前混裝咁多配搭

我記得佢好似係講BETA有片手等於打少個喎

XX都係上到G位先開始多人混裝

加上今集無神護石同埋有套裝加成 混裝時代分分鐘

DEMO果幾件變化太少

睇定啲 可以到時又有啲新玩法

岩，廢事跟車太貼，等多幾日到時都知咩事

所以我戴頭盔話DEMO果幾件
冇講明MHW變化太少

數位26號凌晨先開始會唔會已經執輸哂

mh差得幾多
又唔係競技game

24 25 唔入post 廢事自己無得玩望住人玩

想要中文字幕睇劇情

我係睇左少少外國偷跑而得出既感想

想知會唔會有咩新既技多啲

啱啱先買switch, 而家先黎買xx會唔會太遲

唔好玩XX啦
有PS4就MHW啦

上個星期開返XX,見到酒會D場都係打超特
或者二名怪,而家先玩分分鍾無人一齊打上去

呢樣真

DPS響MH 無咩意思 仲要講合作

以前成日街場4條友太刀 鳩斬
斬到D片手 長槍統槍 大鎚0 dps

d武dps高 頂多都係失衡果陣先見到分別
平時唔會比你打到好多下

嗯，很有道理，雖然我唔知佢玩緊咩驚

◆◆アップデートVer.1.01 の概要◆◆

●アップデート Ver.1.01 に必要な空き容量
全地域バージョンともにおよそ815MB（余裕を持った空き容量のご準備をお願いします）

●追加システム
・マルチプレイ、イベントクエスト、チャットを始めとしたオンライン利用システムの解放

・マイハウスのルームサービスに追加コンテンツ受け取り機能を追加

・タイトルメニューにイベントシーンを繰り返し観られるギャラリー機能を追加
今までに見たイベントシーンを鑑賞することができる、Gallery モードが追加されます。読み込むセーブデータによって、登場するプレイヤーキャラクターの容姿が変わります。

・調査拠点にマスコットキャラクター「プーギー」を追加
ストーリーを進めることで、調査拠点の流通エリアにプーギーが出現します。上手くなでることができると、友好を深めることができます。抱き上げて色々なところへ連れて行くと、いいことがあるかもしれません。

●表示言語の追加
・全地域バージョン共通の日本語・英語・フランス語・イタリア語・ドイツ語・スペイン語に加えて、各地域バージョンに以下の表示言語が追加されます。

※追加言語はゲームの販売地域によって異なります。

日本：追加される言語はありません
アジア版：繁体字中国語／韓国語
北米版：ブラジルポルトガル語
欧州版：ブラジルポルトガル語／ポーランド語／ロシア語／アラビア語

※音声言語（ボイス）の追加はありません。全地域バージョン共通でモンスターハンターの言語／日本語／英語／フランス語／イタリア語／ドイツ語／スペイン語の音声言語の選択が可能です。

●その他
一部の不具合を修正します

今後、数回の無料アップデートで新しい要素や機能を追加予定！
発売日からはダウンロードコンテンツなど長く楽しんでいただける内容を定期的にお届けします！

既報のとおり、2018 年春には無料タイトルアップデート（第１弾）として、追加モンスター「イビルジョー」が登場します。詳細が決まりましたら公式サイト等でお知らせします。

また、発売後はより快適に長く楽しんでもらえるよう、オンラインに接続できる環境であれば、様々なイベントクエストやスペシャルコラボを実施予定です。他にも追加ジェスチャーなどダウンロードコンテンツ（無料）を予定しています。

さらに、キャラクターのステータスとは関係しないコスメティックな内容のジェスチャーやフェイスペイント、チャットで使えるスタンプセットといったダウンロードコンテンツも販売予定です。

ご期待ください。

隻game都唔係好大 睇黎都會幾多dlc下?

Alpha同beta兩種上位裝 個分別聽講係多技能點同多洞位 同埋溝黎著都出到set技

隔離post

悶到周圍搞事

到時出左mhw呢度可唔可以扮玩mhxx繼續開post
毒撚唔敢出去認識新人
雖然呢度都冇人識

一早決定係咁
仲有最後一步: 趕牙秋出post

ching hoball

冇機唔比入

有少少似以前既S裝同R裝囉

永留牙秋

想問下跳狗龍大劍點先有個制作清單？
同點解我玩大劍無得蓄力既？
sor第一次玩 知遲玩好on9但又唔知玩咩好

補充:有襟實x但都無得蓄

你一係用緊空戰(エリアル)
一係用緊勇氣(ブレイヴ)

唔通你用咗空戰大劍？

係呀 用緊空戰
但我用勇氣個陣都係得一時可以蓄 一時唔得

空戰只有空中果時先可以儲X斬
勇氣未入mode前只可以納刀派生儲 (Y>儲X)
入mode後可以就咁儲強儲

空戰就跳個時按實X3
勇氣就Y完再按實X

但我空戰踩中左跳襟實都無得蓄既

X+A 一齊按先岩

有無咁好彩 剩係玩過兩種 兩種都咁岩無得即蓄

btw 唔該曬兩位巴打先
但跳狗龍大劍點整架
有上網search過 但真係搵唔到先問埋啲on9問題

呢把?

好似唔係
我睇好似話up 把野係刷跳狗龍就ok

你係唔係想學呢條片既配裝?

呢把
睇住個派生表升就得

點解我上咗套鎧裂裝但係招 真鎧裂會發動唔到嘅？

未升裝lv

玩慣咗mhw嘅斬擊斧 之後玩返xx想話練下 完全唔慣

Beta兩日咋喎

我就25號夜晚等dl版

不過要拎部PSV番公司打

數位standard版無雄火龍主題

用psv連
lag到你pk

26號打通宵

奴

ching返夜放緊飯break啊?

係 好伏 ？

鐵定留守
多3日

數位普通同豪華都係差98蚊
點解唔買後者

隔離post班人痴哂線

LUNAG

隔離PO一講邊把武弱勢就起哂鋼，
真係好搞笑

笑撚死！

梳牙

早腸系彩系寵物

不用分那麼細

牙腸到時會唔會直播mhw?

D裝好似冇負面效果
睇黎混裝真係末日

見到滅盡d技就覺得痴線

想同你激情屠龍

OK

有咩關係 佢啲裝逐件計技能

後悔咗 有無得補錢買返

唔洗講咁多 鐵定留守XX POST

隻game未dl好似可以退?

有套裝技
你一套著夠3件會有多招技

係咪姐係XX啲複合技咁

MONSTER HUNTER: WORLD™ Pre-Order (日英文版)
說明
完成預購時即可獲得以下特典：
MONSTER HUNTER: WORLD™ 特別主題
預購本內容亦可在發售日獲得以下特典：
原型系列
順風護石

係咪講緊MONSTER HUNTER: WORLD™ 特別主題

又唔算係複合技
滅盡裝個技就係攻擊吸血
你當係一套著3件會多招技囉

係
但係standard版唔係3d雄火主題
睇過好似無得退

遲d有DLC

似MHF遷悠防具,不過遷悠防具一件就有效果,W就3件

數碼deluxe 版本包括以下內容:
-外觀裝備 「鎧武者系列」
-追加動作 1 「正坐」
-追加動作 2 「投射飛鏢」
-追加動作 3 「強推」
-追加獎章套裝1 「MH歴代角色人物套裝」
-追加獎章套裝2 「全熟肉吉祥物套裝」
-追加塗鴉 「龍」
-追加髮型 「沖天炮」
-14種特別個人造型

70蚊

好似唔錯咁

其實MHF同本家應該成日交換概念

應該抵玩
你遲下再分開down應該唔只70蚊

屌 爬返post見到劇透真係笑鳩死

有冇圖睇下

無圖 大約就係近shot 雄火個頭 跟住識郁

我而家仲係用緊nier2個theme
真係好型

amusement park 果個?

唔係喎 主題好似係得一種
pan gor係咪睇錯野

唔係
係2B騎住部機
換上下版會變做戰機果個

我好似仲有個9S ver.

定係雄火龍機限定 見人有得用
乜田出黎講兩句

呢個免費任嗌版

提下數位版手足 今晚有得down定

用緊deluxe版果個
每次開機都有歌仔聽

隔離冇PRO都比人屌，
呢度冇PS4都應該死番出去

下個post改名
[PS4]前MHXX玩家討論區

笑撚咗 無pro叫人玩返XX 真假膠都咁on9

唔準趕牙秋走

咁W同XX 2隻GAME玩
你中意既玩返3G都得Wii U版仲有人玩緊ONLINE

趕
佢而家做弱者

想玩3G

好想比人劇透
比d新裝我丁下得唔得

隔離好大陣火藥味

準備開第2條戰線

WFC 咪過黎瀨屎瀨尿就得

牙娜又挑合購條線 一陣又被人圍屌唔幫你

究竟問低能問題果Ｄ係真心膠定係假膠？
無血條

PSP玩開老金 之後一直冬眠係咁架

我一打十

6）坐完貓車能夠迅速回到戰線
坐貓車人人都唔想，但係一坐貓車後，往往都要由營地（BC區）再行到老遠去會合戰友，有時更加因為路途遙遠而掘唔切隻怪條屍。今集芒亨由於地圖係前所未有咁大，為左加快回歸戰線嘅時間，遊戲系統首次加入獵人可呼叫一隻類似「翼龍」嘅飛龍種去把玩家高速移動到戰友身邊，變相減低滅團嘅風險。（不過筆者識得有朋友經常包辦哂「4貓」，留起營地都係比較好吧？！）

有無人試過呢樣？

成日笠水

戰友身邊?
唔係只可以營地之間teleport咩

淨係試過touch pad飛營地 唔知係咪一樣

似堆人咁得閒咩

前提係你行血/氣收返埋果時先可以飛

我試過捉隻翼龍黎吊 唔知打雄火個啲飛黎飛去會唔會有用

牙pan人龍交

吊牙吾系吊牙

法國星期5 6 日都要做現充
星期一先得閒挽

每次代頭都係咁架啦

D季候鳥既名有幾個我仲認得

1. Panxxxxxx

其實係佢troll過你

乜田

除左噴血 可唔可以整走埋d 傷害數字

收到

D數字真係又愛又恨

又troll多件

old seafood又蝦新手

數字可以熄左佢

弱智邊識熄

yes
乜田幫我打埋ok

又嘈一輪

無停過

仲以為自己記錯 係有獵團系統

想唔想入luna兵仔團

想

隔離話要再分家 咁到時會有幾多個W post

真獵人 弱智文盲 新手 仲有矛

打機都要分黨派

仲有入telegram/whatsapp 谷

想入菊

入咗

pm tg id比禾

johned

小春子公公 呢條友真係好熟口面

你都覺呢

其實仲有無真獵人仲係高登

何謂真?

真的假不了 假的真不了

假獵人

2018年1月23日21時16分

就係1分鐘之前
我終於狠下心腸
去PS store度買左MHW既Deluxe版

由MHP3起家
1人1部PSP
就算走堂都要去starbucks連機

到3G因為冇開心版冇人玩
自己1個solo到G位
到4代開始有得連機
開始係舊登約戰
歷經左幾代芒亨
見證埋連登誕生

終於 MH去到一個嶄新既世代鳥
老實說
介面風格同系統既大改動
我呢d舊玩家仲係覺得好唔慣
冇得徒手扔閃光彈既感覺很不掂…

但我仍是會玩
雖然唔知會玩到幾耐

-待續-

嘩屌 篇文係邊到搵架

自己打架
屌你

以為係出面潮文

沒有玩XX的第唔知幾多日 晴

CHING HO BALL

集會所緊急任係咪得開場個條友先會當完成
利申 一個人唔夠打骸龍

今晚得閒 我帶你升！

唔該哂巴打你

你開場

仲以為隔離班癲佬

好耐冇寫過日記

自xanga之後

好期待ching一日一篇

嘩屌

差滿電

個身好似生哂野咁 好撚不安

海皇牙？

呢隻係之前果張怪物list之中最後果兩隻新怪其中一隻
果張list 100%中哂
有蒼火櫻火

坐咗幾耐

但係見人講話好似地圖唔係好多 得幾個

重坐緊

你仲有兩日時間

補返圖先

唔好劇透我!!!!

新post topic點改

鐵定留守

牙秋唔比入

down得喇

挽XX未

畀多幾分鐘 就down完w

入party 傾

冇插lan見到要dl六個鐘

頭幾分鐘無咩人down down得好快
14gb野down咗十幾分鐘down完

睇緊人玩w

不得了套滅燼裝

繼續推呢邊

如果今集真係玩3+2套裝唔使混裝
真係好快就會玩完
跟住就淨返清任大細金hr999

不如開盤睇下季候鳥幾時飛走

不如開盤睇下7年獵人幾時放驚

有幾可有新骨架

3DS果幾代final boss
煉黑，蛇王，巨J，骸龍，螳螂
就算唔係新骨架都有唔同既新玩法

有無巴打有解禁boss條片睇

熔山

熔山龍望落幾細隻下 之前唔知邊個話可以係上面起個城市

就算真係初生
起碼都要預佢每3-4個月先免費更新一條新龍落去,唔知排到幾時先有完全體打
又或者為續集個故事鋪路

入到game縮哂水係真

寧願佢一開始出哂慢慢經HR解哂出黎好過
後期更新好多時都係棄左先冇出
Gundam breaker果時就係咁最後幾個DLC冇玩到

未有咁快

1002

點解係104+4?

1001

超越唔到螳螂

而家真係唔好開新post住
隔離post就1001